陳帆見記者 有人叫 ： 831太子站交片

2：57

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Live聽得好清楚
多謝手足咁清晰將個msg講出黎
陳帆冇得扮聽唔到

唉，生要見人，死要見屍

推

原來係社區主任嚟嗰度嘅街坊到時可以投票俾佢